# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Jessica Wang <jessica.wang@shoop.io>, 2015
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shuup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-05 13:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-15 06:55+0000\n"
"Last-Translator: Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (http://www.transifex.com/shuup/shuup/language/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "Refund Policy"
msgstr "退款政策"

msgid "{{ order.shop }} - Order {{ order.identifier }} Received"
msgstr "{{order.shop}} - 已收到订单{{order.identifier}}"

msgid "Send customer order confirmation email"
msgstr "发送客户订单确认电子邮件"

msgid ""
"We will configure a notification to send the customer an email after a "
"placed order. You can disable this option later or even change the layout of"
" the email."
msgstr "我们将配置一个通知，以便在下订单后发送给客户一封电子邮件。您以后可以禁用此选项，甚至可以更改电子邮件的布局。"

msgid "Create About Us page"
msgstr "创建关于我们的页面"

msgid ""
"We have already created an 'About Us' template for you based on your shop "
"information. You must review the page and change it accordingly."
msgstr "我们已经为您创建了一个基于您的商店信息的“关于我们”的模板。您必须检查该页并相应地更改它。"

msgid ""
"We will create an 'About Us' template for you. We will base content of the "
"page on your shop information. After we are done, you must review the page "
"and change it accordingly."
msgstr "我们将为您创建一个“关于我们”的模板。我们将根据您的商店信息作为页面内容的基础。完成后，您必须检查该页并相应地更改它。"

msgid "Create Privacy Policy page"
msgstr "创建隐私政策页面"

msgid ""
"We have already created a 'Privacy Policy' template for you based on your "
"shop information. You must review the page and change it accordingly."
msgstr "我们已经为您创建了一个基于您的商店信息的“隐私政策”模板。您必须检查该页并相应地更改它。"

msgid ""
"We will create a 'Privacy Policy' template for you. We will base content of "
"the page on your shop information. After we are done, you must review the "
"page and change it accordingly."
msgstr "我们将为您创建一个“隐私政策”模板。我们将根据您的商店信息作为页面内容的基础。完成后，您必须检查该页并相应地更改它。"

msgid "Create Terms and Conditions page"
msgstr "创建条款和条件页面"

msgid ""
"We have already created a 'Terms & Conditions' template for you based on "
"your shop information. You must review the page and change it accordingly."
msgstr "我们已经为您创建了一个基于您的商店信息的“条款和条件”模板。您必须检查该页并相应地更改它。"

msgid ""
"We will create an 'Terms & Conditions' template for you. We will base "
"content of the page on your shop information. After we are done, you must "
"review the page and change it accordingly."
msgstr "我们将为您创建一个“条款和条件”模板。我们将根据您的商店信息作为页面内容的基础。完成后，您必须检查该页并相应地更改它。"

msgid "Create Refund Policy page"
msgstr "创建退款政策页面"

msgid ""
"We have already created a 'Refund Policy' template for you based on your "
"shop information. You must review the page and change it accordingly."
msgstr "我们已经为您创建了一个基于您的商店信息的“退款政策”模板。您必须检查该页并相应地更改它。"

msgid ""
"We will create an 'Refund Policy' template for you. We will base content of "
"the page on your shop information. After we are done, you must review the "
"page and change it accordingly."
msgstr "我们将为您创建一个“退款政策”模板。我们将根据您的商店信息作为页面内容的基础。完成后，您必须检查该页并相应地更改它。"

msgid "Configure the footer"
msgstr "配置页脚"

msgid ""
"We will now configure your shop footer and fill it with some of your shop's "
"information. Don't worry, you can change this at any time."
msgstr "我们现在将配置您的商店页脚，并填充您的商店的一些信息。别担心，你随时都可以改变。"

msgid "Content & Behavior"
msgstr "内容与行为"

msgid ""
"Add the initial content and configure the customer notifications for your "
"shop"
msgstr "添加初始内容并为您的商店配置客户通知"

msgid "Configure notifications for your shop"
msgstr "为您的商店配置通知"

msgid "Add the initial content"
msgstr "添加初始内容"

msgid "Configure the initial content pages"
msgstr "配置初始内容页"

msgid "Configure some notifications"
msgstr "配置一些通知"

msgid "Demo"
msgstr "演示"

msgid "Dummy Mass Action #1"
msgstr "虚拟群众行动＃1"

msgid "Dummy Mass Action #2"
msgstr "虚拟群众行动＃2"

msgid "mock section title"
msgstr "模拟部分标题"

msgid "Hello"
msgstr "您好"

#, python-format
msgid "Hello %(name)s"
msgstr "您好%(name)s"

#, python-format
msgid "This is %(sku)s"
msgstr "这是%(sku)s"

msgid ""
"There is sample data installed. Access \"Settings > Sample Data\" for more "
"information."
msgstr "安装了示例数据。 访问“设置>示例数据”以获取更多信息。"

msgid ""
"There is sample data installed. Click here to consolidate or delete them."
msgstr "已经安装了示例数据。单击此处可合并或删除它们。"

msgid "Sample Data"
msgstr "样本数据"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Cosmetics and perfumes"
msgstr "化妆品和香水"

msgid "USpicy Makeup Brushes"
msgstr "USpicy化妆刷"

msgid ""
"Professional 10 pieces makeup brush set with soft oval toothbrush design"
msgstr "专业10件化妆刷套，软椭圆形牙刷设计"

msgid "Precision Eyelash Curler"
msgstr "精密睫毛夹"

msgid ""
"Precision Eyelash Curler is the professional choice of makeup artists "
"everywhere."
msgstr "精准睫毛夹是各地化妆师的专业选择。"

msgid "PureMoist Lipstick"
msgstr "PureMoist口红"

msgid ""
"PureMoist Lipstick has a moisturizing formula designed to quench, comfort "
"and protect lips."
msgstr "PureMoist口红有一个保湿配方，旨在淬火，舒缓和保护嘴唇。"

msgid "Clinique Happy"
msgstr "欢乐倩碧"

msgid "A hint of citrus. A wealth of flowers. A mix of emotions."
msgstr "一丝柑橘味，丰富的鲜花， 情绪的混合。"

msgid "Tommy Girld by Tommy Hilfiger Perfume"
msgstr "汤米·吉尔德：汤米·希尔菲格·香水"

msgid ""
"A refreshing and energetic floral - with low notes of sandalwood and "
"heather."
msgstr "清新精力充沛的花朵，带有檀香和石楠的低沉气息。"

msgid "Bvlgari Omnia Crystalline Eau de Toilette"
msgstr "Bvlgari Omnia水晶淡香水"

msgid ""
"Give yourself over to this fragrance as intoxicating and pure as a woman's "
"soul is fragile."
msgstr "给自己这种香水，因为女人的灵魂是脆弱的，令人陶醉和纯净。"

msgid "Still Jennifer Lopez Perfume"
msgstr "珍妮弗·洛佩兹香水"

msgid ""
"Be driven with vitality and confidence, as you wear the Jennifer Lopez Still"
" fragrance."
msgstr "充满活力和自信，因为你带着詹妮弗·洛佩兹的香水。"

msgid "La Vie Est Belle"
msgstr "兰蔻美丽人生香水"

msgid "A captivating new scent joins the La vie est belle path to happiness."
msgstr "迷人的新香味加入了La vie est belle的部分，走向幸福。"

msgid "Smooth Viking Beard Brush"
msgstr "光滑的维京胡须刷"

msgid "Just a beard brush."
msgstr "只是个胡须刷。"

msgid "Beard & Stash Oil"
msgstr "胡须及藏油"

msgid "This oil is natural, and is made with the perfect combination of oils."
msgstr "这种油是天然的，由油的完美组合制成。"

msgid "Sample Carousel"
msgstr "示例轮播"

msgid "Business Segment"
msgstr "业务细分"

msgid "Select your business segment to install categories."
msgstr "选择要安装类别的业务区段。"

msgid "Install Categories"
msgstr "安装类别"

msgid "Check this to install sample categories."
msgstr "请检查此选项以安装示例类别。"

msgid "Install Products"
msgstr "安装产品"

msgid "Check this to install sample products."
msgstr "请检查此选项以安装示例产品。"

msgid "Install Carousel"
msgstr "安装轮播"

msgid "Check this to install a sample carousel."
msgstr "请检查此选项以安装示例轮播。"

msgid "Uninstall Categories"
msgstr "卸载类别"

msgid "Uninstall Products"
msgstr "卸载产品"

msgid "Uninstall Carousel"
msgstr "卸载轮播"

msgid "Sample data were consolidated"
msgstr "样本数据合并"

msgid ""
"To start shopping right now, please install some sample data into your shop"
msgstr "若要立即开始购物，请将一些样本数据安装到您的商店中。"

msgid "Supplier Pricing"
msgstr "供应商定价"

msgid "Shuup Testing Theme"
msgstr "Shuup测试主题"

msgid "Shuup Testing Theme With Custom Base Template"
msgstr "使用自定义基本模板的Shuup测试主题"

msgid "Shuup Test Theme Product Highlights"
msgstr "Shuup测试主题产品亮点"
